(本土大報) 東方日報頭版狂轟「李卓人」

東方日報一直冷處理選舉。而家見本土有危機， 終於出重炮屌李卓人。
（飯民衰過中共， 對本土運動為害更大）

咁戇鳩嘅野都做得出
又唔係選舉新人

所以咪話犯民比中共更賤

只要陳凱欣勝選， 香港更有機會獨立。

百分報

食百分好過食左膠毒果， 吹咩?

百分報過晒氣
得廢老先睇

百份報起碼有毓民加持
我buy百份多過毒果

百分報又力推梁振英上位

但梁振英其實無飯民咁賤

狙擊蝻亞第一大報。

中共狙擊狙擊蝻亞比飯民更落力 （文匯大公都經常狙擊蝻亞）

證明中共比飯民更親香港本土